無事兒呢 ？

入左call 唔敢出黎

沒事巴走得太前

去mcu post可能見到佢

早左一年姐